# «Пьедестал почета»

## Описание

Из 4-х кубиков создать пьедестал почета. Раскрасить каждый кубик в соответствующий цвет. Пьедестал разместить в произвольном месте сцены, отличном от центра.


Реализовать следующие повороты:

1. поворот каждого кубика вокруг оси, проходящей через его центр и параллельной оси Y;

1. поворот всего пьедестала вокруг оси, проходящей через его центр и параллельной оси Y;

1. поворот всего пьедестала вокруг оси Y в глобальной системе координат, т.е. проходящей через центр сцены.


- Напоминаю, что Ось Y направлена вверх.

- Управление производить с клавиатуры.

- Только WebGL.
